以前就上高登，勿認真

以前就上高登，勿認真，依家就上連登，要認真

以前上高登係為左睇痴線佬鳩up, 輕鬆下姐。依家上連登全部都係認真討論post,潮文都買少見少， 成個香討咁，鳩up下都比人插 肥絲依d都要特登開post叫admin ban鳩 至底係以前用開既人成熟左定點

有冇人有同感？

連登已經再無潮文呢樣野

政治環境唔同左，人成熟左，好多因素影響嘅

連香港前途都唔知係點，邊有人諗咁多創意野，搞笑野

勿認真唔代表要容忍on9 post

除非你講到唔鐘意可以走呢d說話(講果d人通常係想你走同走得最快既人)

唔關事，以前高登啲認真post唔會有人搗亂對比依家個個認真post都有啲死煩膠。

太多新會員
有時真係膠都廢事比
又多吾系甘牙
點討論

係 以前假膠post玩膠 認真post認真討論 依家d on9仔入埋去認真post玩膠 屌你老母